{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 이대감펜션"
    },
    "text": "当イデガムペンションは江原道旌善に位置しており、農漁村民宿業者で、皆様に安らかで美しい景色を提供します。 この地域は朝陽江と美しい山に囲まれており、良い空気と自然を感じることができます。 私たちはお客様の大切な歩みが快適に感じられるよう、常に清潔な環境に気を配って改善していきます。 旌善には様々な市場があります。 週末ごとに開かれる週末市場と2日、7日、5日ごとに開かれる市場があります。 この地域では、鼻の甲羅先、ボール·ボール、ボール·ボールなど、さまざまな料理が味わえます。 家族、友人、恋人、知人と一緒に旌善で暖かくて美しい思い出を作って行ってください。 ペンションの中ではワイファイが提供されています。 注意すべき点は室内は禁煙区域であり、喫煙する場合はバーベキュー場をご利用ください。 また、裏山には乾燥した木々があり、山火事の危険が大きいので注意しなければなりません。 奥の間と小部屋のタンスは使用が禁止されており、各部屋にはハンガーが提供されています。 冷蔵庫はお客様専用にご用意しております。 最後に、入室時間が22時以降の場合は予めご連絡ください。 当イデガムペンションは皆様の快適な宿泊のために最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イデガムペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "イデガムペンションは江原道旌善に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションはどのような業者ですか？",
            "answer": "イデガムペンションは農漁村民宿業者です。"
        },
        {
            "question": "旌善の特徴は何ですか？",
            "answer": "旌善は朝陽江と美しい山に囲まれており、良い空気と自然を感じることができる地域です。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "イデガムペンションはお客様の快適さを考え、常に清潔な環境を提供するよう努めています。"
        },
        {
            "question": "旌善にはどのような市場がありますか？",
            "answer": "旌善には週末市場や定期的に開かれる市場があります。"
        },
        {
            "question": "旌善で味わえる料理は何ですか？",
            "answer": "旌善では鼻の甲羅先、ボール・ボール、ボール・ボールなど、さまざまな料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "イデガムペンションではワイファイが提供されています。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションでは喫煙できますか？",
            "answer": "イデガムペンションの室内は禁煙区域ですが、バーベキュー場で喫煙することができます。"
        },
        {
            "question": "山火事の危険について注意点はありますか？",
            "answer": "イデガムペンションの裏山には乾燥した木々があり、山火事の危険があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "イデガムペンションの部屋で使えるものは何ですか？",
            "answer": "イデガムペンションの各部屋にはハンガーが提供されており、冷蔵庫もお客様専用にご用意しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "イデガムペンションの入室時間が22時以降の場合は予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 439
    }
}